612基金會唔會批被捕示威者既保釋金

依家個個都1萬起跳真係小數怕長計

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

會 所以唔好再盲屌
好多被捕人士要幫 而且會係一段時間 唔係oneoff
錢 多多都唔夠
人力心力更加係

我剛收到612基金的醫療與經濟援助，對我都幾有幫助。